讀左High dip同無讀究竟有咩分別

利申讀緊垃圾酒店HD

睇人嫁姐

讀DI design~
利申：自己識人搵工～

唔使咁快出黎捱囉

我可以直接答你

係無分別呀！垃圾

可以講係無咩
利申酒店hd畢業

Poly hd苦主？

都要睇咩科既

酒店洗碗碟高級文憑

讀完ive更加蠢

HD都算認受性高
我個FD讀咩深造文憑
去考政府工話等於文憑

工程HD同BA HD差好遠

就係靠個hd入左政府

你咪試下用DSE 黎搵下工睇下有咩分別

讀得呢d 通常唔夠料讀HD

會冇左d錢

浪費左光陰

唉屌 第一個SEM 全部PROJECT GROUPMATE伏撚到 醒目果d已經自成一角 勁撚想QUIT

1 個 hd 10 萬讀兩年，
我當你出去做個普通 sales 搵 15000，
講緊係平均，唔計你好撚叻仔爆晒數搵三四萬果d，
15,000* 24 + 100,000 = 460,000

姐係你兩年 total 無左 46 萬同兩年工作經驗，

你話你讀書好撚慳工作開支大條數唔係咁計，
咁其實做野都可以好撚慳姐，
分別在於大部份學生將自己買野條數問左屋企人拎，出黎做野之後變左要自己俾所以咪覺得洗大左囉。

DSE得15分 唔上唔落讀撚左鳩科 19號就要交SEM2學費 心入面想唔讀但又驚自己得DSE成績會後悔 見中學老死上到去ASSO HD有一大班同學一齊玩一齊捱真係好葡萄

睇下你讀咩科
我讀個科好冷門 行業細
但係容易搵工

Space仔

Polyhd都好少少，拎個degree。
Ive慘d

HD同degree係兩樣野喎poly HD未必升到degree

Space